迪基亞 vs 卡列斯

邊個勁啲
大家都係3粒

迪基亞
卡列斯

Super啦 大家都唔勁 大家都留隊

DDG分組賽送一粒，Karius決賽送兩粒

迪基亞彈琵琶係柒
但都好難超越卡列斯俾賓施馬嗰球
搞笑度嚟講

下季大家都做正選再鬥過

卡列斯肯定勁D

唔明點解猁想佢死又要賣佢

迪基亞咁垃圾曼都想永續佢

邊個利迷話要賣卡列斯肯定係假利

迪基亞
又彈琵琶又唔撚撲

不過英超啲龍係呢啲質素

我派膠派極都係西班牙首席 卡列斯想踢世界盃 下世啦

DDG 上連登

卡列斯好學唔學, 學迪基亞個髮型

屌你老母！

永續 model

Ic四格好似有張圖係話卡列斯換左ddg個髮型之後勁左